__**ProjetRentManager**__


__Pour lancer le projet :__

*Premiere utilisation : run le script FillDataBase du package persistance*



Il faudra ensuite lancer le projet avec Maven avec la commande: *clean install tomcat7:run*
 
 Le projet se trouvera à l'url : *localhost:8080/RentManager/home*